+++
title = "停止部署"
description = "停止处于运行中或处理中状态的部署。"
weight = 7

+++

停止处于运行中或处理中状态的部署，将会删除部署下的所有容器组实例（Pods）。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待停止部署的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **计算** > **部署**，进入部署列表页面。

2. 单击待停止部署的 ***名称***，进入部署的详情页面。

1. 单击 **停止** 按钮，并在弹出的确认提示框中单击 **确定** 按钮。

	部署的状态从处理中过度为停止，则部署停止成功。



    

